# BCClient
Приложение для работы с универсальным хранилищем произвольных данных в блокчейне Emercoin.

Хранение производится в виде пар ключ-значение, где ключ – уникальный в пределах сети поисковый ключ, а значение – произвольный массив байтов. Размер данных – до 20kb, размер поискового ключа до 512 байт.

Ключ формируется приложением автоматически как префикс:название_файла.
 
Префикс задается в конструкторе объекта класса Application, а параметры подключения к сети в конструкторе объекта класса NvsDao.

В настоящий момент поддерживаются следующие методы:
* addFile — добавление файла в блокчейн
* updateFile — изменение файла в блокчейне
* deliteFile — удаление файла из блокчейна
* getFile — получение файла из блокчейна
* getHistory — получение истории изменения файла в блокчейне
